急！ Sky news直播要文宣

要文宣呀！頭先睇sky news直播，記者只係知我哋vandalise pro-Beijing business有講set up barricades, vandalise and leave very quickly. 之後訪問點解大家拎住棍同竹竟然冇人答，冇人話係因為驚黑社會所以要有工具自衛呀！大家要focus
1.個啲鋪有咩問題，想達到咩效果
2.強調鄉黑警合作令市民要自己保護自己

push

Push

skynews 算係好近我地呢邊
大家要幫手

頭先訪問兩個手足都拒絕答，有個呀叔因爲唔識英文，之後佢仲好似幫我哋講可能驚identity expose先唔答。大家唔好咁怕羞呀

Push!

我哋唔係因為政見不合而攻擊店鋪，而係對方有言語抹黑（美心）/落閘放狗困手足（360）/岀刀斬人(福建店)，我哋先要咁做